# README #

Aplicación que en un futuro permitirá comunicarse a personas con problemas de habla.

Si tienes dudas sobre el proyecto, estás interesado o quieres contribuir contacta con:
Esteve 
esofabian@gmail.com